有無人知misery同佢既團員近況

極度憤怒

There ain't nobody who can comfort me

含撚啦爛袋獸